九龍西投邊個好

唔好意思個人懶 冇太留意候選人資料 想問吓手足 投邊4位好
要求：本土派 會係議會抗爭

冇人理我 我投黃碧雲㗎啦

而家都仲鳩下鳩下文宣又唔睇初選論壇又唔睇新聞紙又唔睇

咁你係啱投黃碧雲

我都考慮緊唔投定投黃big雲
反正到9月我都係跟自己意願投
初選投big雲單純係想睇下如果big雲真係跑出班人係咪真係跟初選結果投

寸得好!

馮達浚

呢個本身都諗住投

自己睇完再決定啦，要人同你講點投咁你同啲老人院入面嘅老人家有咩分別

Gogogo

咁你仲問咩...唔係地區超區各一票咩

ALL IN 馮達浚

今日投左馮+王百羽

點解要諗 一定係big雲e